大家同flatmate關係如何？

係外國留學既大家同flatmate關係係點？係咪好friend 先叫正常 ？
我因為英文差所以唔敢去common area同佢地吹水，會唔會顯得好異類

一齊飲到痴曬線

聽到佢地係kitchen吹緊水但唔敢衝出去join

點解負評我

social開咪主動d，靜開就無謂強求

住host fam，仲有個中國人室友算唔算

放膽講 外國人好小介意你講得廢 表達到就ok

有華人咁好 我比白人包圍，好淆

岩，夾硬黎無用

但我講到1999好似會阻到佢地傾計咁

我真係毒開 係咪摺成年算

中國人人有乜柒好

朋友住宿舍 成層都係外國人
佢話好難溝通 而家識到既都係講中文既人

我依加就係咁 講到一，兩句但吹唔到水

有無人分享下